[
    {
        "randomId": 143
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpuye na Mugara",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Igiteke mu nkono",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tabara umwana w'umwami agiye kugwa mwiriba",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Imodoka mu muhanda",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    }
]